有冇又好又黃嘅心理學家 推薦

嚟緊想睇
想睇下有冇推薦

推

陳少清

連登感情台

不如講下咩事，好奇想知

黃宗顯醫生
個人覺得好貴
不過佢真係好好人
係可以去揾信得過既就社工
同佢講申請Time to heal既funding叫佢refer
會有資助
無記錯係資助4次
可以申請1個月藥
但要之前無睇過公私家精神科同因為社會運動